# Thptlequydon

Với những thông tin, kiến thức bổ ích tại Thptlequydontranyenyenbai.edu.vn sẽ giúp ích cho bạn và mọi người trong việc chọn lọc thông tin nhanh nhất, chính xác nhất trong thời đại công nghệ số ,

- Địa chỉ: Lô 10A Lê Hồng Phong, Hải An, Hải Phòng

- SDT: 086944888

- Website: https://thptlequydontranyenyenbai.edu.vn/

https://gab.com/thptlequydon

https://www.deviantart.com/thptlequydon

https://www.twitch.tv/thptlequydon
